其實herman 真係好慘

仕途不順
唯一投能俾人封殺全行無人敢請佢
人到中年轉行真係好難
封殺完之後仲要俾打手咁攻擊（知入面野，打手講既野我好肯定同現實有出入，賤人扮好人)
其實佢真係好堅強
換住係我可能自殺.

技能

咁快負評,佢地mkt好強大

見到遵理咁低莊就憎埋伍詠薇

六月娘正小人

其實遵理六月娘 Yylam都唔係好人

其實佢讀professional accountancy,如果出來做會計得唔得

大佬你點同20幾歲fg鬥捱夜
佢真係想搵錢，
開地區小型補習社做老闆，
都唔洗憂啦，
又唔洗受人氣

herman 點都有D投資 先唔會餓死既

唔想咁多野煩
講咁多野實俾人check

講多啲？